前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

push

走啦

我指叫人走個D
想留個D 自己決定

屌 真係前面嘅等後面走 後面嘅等前面走

由得佢地死，政府最開心

試吓拖佢哋走

對腳好痛苦， 好想快d返到屋企

走啦， 唔好理佢地

實有鬼架啦。
人少左，就唔洗驚鬼會留低。
由佢地自己慢慢淋病啦

求求大家散啦